KPOP 這兩個人竟然是同一個學校的？

林娜璉

RAPE MON

佢地既關係真係非比尋常

有時交換男女校服扮下對方都咪話唔過癮

定係其實係同一個人黎
分飾兩角

有冇睇過亂馬1/2

望耐左有d心寒

屌 兩個最樣衰嘅

上次先見到rap mon入女廁 唔覺係咩大問題

娜璉好可愛.....

癲到 連學校都一樣

肯普法

孖生

大撚把idol同校 有咩咁出奇

知兩個咩人唔知咩事無追開 求解

大驚小怪
樓主條戇鳩仔成日想狙擊我地個ACE大家姐
點知個笑點仲難搵過你娘親個G點
我地ONCE唔係好恰的

收到風佢地交換左第一次

邊到有兩個人？ 明明同一個人嚟